Il y a trois ans les triplés Paul, Simon et Denis et leur s\oe ur Sophie, de quatre ans plus âgée, avaient ensemble 24 ans. Quel âge a Sophie aujourd'hui ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 5 ans
  \item 8 ans
  \item 9 ans
  \item 12 ans
  \item 15 ans
  \end{enumerate}
  \end{multicols}